邊個再屌手足以武制暴 就睇返721 同荃灣手足發生咩事

左膠請退出連登！見一個屌一個！

［有圖］荃灣手足比人斬到開花

樓主講得無錯